捐錢 - 香港民意研究計劃 HKPOP

【延續追蹤民調 分析特首民望】

追蹤民調是屬於香港人的溫度計，即使面對過風風雨雨，鍾庭耀博士堅持讓數字展示民意。我們將致力延續特首高官追蹤民調，以客觀、專業的態度分析香港民情。

香港民意研究所期望承繼以往的方式，每兩星期發放民調數字，預算研究經費為每月 24 萬港元。

只要有 2,400 位香港人登記成為普通會員並月捐 $100，就足以支持這項有 28 年歷史的民意調查。現誠邀大家共同參與：

#自己民調自己撐 #加入我們成為民研之友

港大民意研究計劃成立至今28年，是本地民意調查重要指標，由特首民望、政府表現以至港人身份認同，都是港人掌握社會風向的參考要素。
相關新聞：港大民研轉型惜捐款遠遜預期 鍾庭耀今重啟眾籌盼特首民調不斷纜

民研計劃由7月1日起轉型為獨立機構「香港民意研究所」，依靠公民捐款維持運作，4月底曾宣佈要一次過籌募600萬元起動基金，惟爆出反惡法風波後，研究所主席鍾庭耀僅指「社會有其他事更需要資源」而主動停止募捐，是以至今僅籌得2萬元。
民研計劃現急需捐款資助，若在3、4日內未能籌得足夠經費，原來每兩星期發佈一次的特首民望調查，將於今個月內「斷纜」。
相關新聞：嘆學術界變現實功利 鍾庭耀「安然」離開港大

沒有客觀公正數據，事實或許從此淹沒在資訊洪流當中。要企硬、要力撐，我們就要全盤掌握動向，就要透徹了解真相。
捐款支持「香港民意研究所」： ，讓數據說實話，讓數據揭真相。

支持！

推

課左，推